滄海遺珠 尷尬過關家姐拎錯獎

方大同跳舞

方大同柒得o黎都係靚仔…

靚仔

自以為

揾個連登仔靚仔過佢都難啦